唔好為咗留唔留而互屌

首先利申, 我係p牌, 一直做旁觀者, 亦係第一次出po。文筆不好, 請各位見諒。

今晚連登好多人洗版叫人走, 最後人走了, 但換來對罵。請問, 邊個最開心? 我好肯定講, 一定係mon post狗, 因為分化既機會終於來了, 佢地可以玩心理戰, 最後可以好似雨革咁收場。劇本都唔駛重寫, 照辦煮碗拍一次就好。

今晚在連登不斷叫人走既人, 其實佢地係非常擔心前線勇武既安危, 亦好擔心今日非常成功既集會衰收尾, 白費一大班難得在呢個白色恐怖環境, 兼且狂風大驟雨都敢走出來既和理非既心血。不過, 語氣又真係重咗啲, 又鬧又屌咁, 試問有邊個比人又鬧又屌既情況吓仲願意聽佢講野? 好明顯, 大家係好心做壞事了。

今晚留係前綫既勇武手足, 真心感謝你地呢幾個月來冒死和久經訓練既正規軍popo打游擊。就算在劣勢下仍能有如此成就, 實屬不易。但亦請你們明白, 凡用兵之道都是點到即止, 每當達到某戰略目的就鳴金收兵是兵家常事, 絕不代表投降認輸。觀乎今日全日, 和理非是核心戰略, 目標包括全部人安全回家, 包括用和平手段逼使天朝宣傳部無法宣揚"港獨""暴力", 包括利用香港人超高質既公民素養(軟實力)和天朝流氓式行為做對比, 爭取國際支持。作為前綫手足, 你們縱使有憤怒, 有不甘心, 但都請你們忍一忍, 不要學popo咁將情緒發泄在戰場上。有咩情緒, 我地一班手足, 兄弟姐妹, 等住同你傾訴。

兄弟爬山, 各自努力, 但當中都有互相幫助, 有溫情, 有信任。因為我地係一齊爬山, 係一齊向目標進發。

希望大家共同進退 不分化 不割席